係唔係個個人都扮到米奇老鼠把聲???

我扮唔到

屌你老味